想搵套戲 講一個女仔幫另一個死左既女仔搵返身份

如題
A 女仔前一晚去幫襯 B 女仔
B 無應門定話關左鋪
之後 A 就死左 又無身份 定查唔到係邊個
咁就講 B 去幫 A 搵身份

Sorry 淨係睇過預告
想搵返套戲
上年既應該係

感謝

搵到了
《無名女孩(特別放映)》
★2.6 ♡78
#hkmovie #MOVIE6 #識電影